西門町 唱完歌嘞

香港人身不在港心仍在，玩時玩都聚埋一齊唱首歌。

we Connect

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可